如果要報仇，快閃元朗、北角鄉黑先係正路

元朗、北角嘅屈辱未解決
好似102咁快閃，黑警冇準備守門口
我地先可以覆卓，黑警唔做野，唯有自己替天行道

元朗可以 但光復北角個陣人地派水比我地喎 有咩仇可以報